想死撚

日日起身 心口有點屈悶 做人唔知為乜咁
唉。 想死啊 搵工又煩 搵錢又少 生活又難

挽留

係香港物價咁高好撚辛苦

搬去深水埗住

深水埗咪都係貴

如果香港既人工 大陸洗就差唔多

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

爽 上深圳住囉

我都係, 我覺得自己好廢, 一事無成.
番工又要對住班撚樣, 個個都假到死, 見高拜見低踩.
自己搵錢又唔多, 係咁比人食住, 好似做咩都唔係自己想咁.
最想就係咩都唔做, 但為世所逼, 真係好多野都無能為力.
朝朝都唔想起身, 個人好倦好壓抑.
屋企又好多事要煩...簡單d講就係唔想有人一個累全家.
都唔知因咩事我仲支持到呢家, 可能真係因為責任.
個個都倦嫁啦, 加油呀bro

但返工比深圳地址得唔得架

究竟為乜而生活 日復日咁

結咗婚未？
未結未有女朋友就入教會食下囡囡拎成就感

講到實食到咁

求分享

唉

巴打真強 咁都頂到

之前返工真係想打9 d同事

希望中六合彩啦

神 打救我啦

Help

加油阿bro
聽日我都返畢業後第一份工
重要返份唔想返嘅
而家個人都好抑鬱

你畢左幾耐啊？你都好正常姐。巴打

唔想返 又去做既 點解既

畢左半年 話長唔長
一路都唔係點搵到工
想做嘅但係就冇offer

之後都開始心灰意冷 之前儲落嘅錢又就洗曬
所以點都要搵份工做喇
而家呢份工冇前途 自己又唔多想做

講唔講得 你做乜

Ngo

一定要住香港咩

窮人仲有邊度可以去

求教學

咩叫NGO?

大灣區，日本

鬼有錢咩

拎個ＷＨ幾萬蚊去得啦

大灣區 日本都有架咩

日本有灣區，中國有大灣區

來生不做香港人

下 轉到咁勁 仲搵咁多

點解轉到架

想死啊

慘

完全唔識it點轉？